人在台北，當地人好支持我地，we are not alone

想分享一下係台北發生既事

小弟呢幾日出trip去台北，搭左幾次的士，台北d的士大老好鬼熱情，個個都會撩我傾計，知道我係香港黎，就即刻起曬鋼咁狂屌林奠，黑警，維尼同d死奶共狗。佢地係完全無諗過我係黃定藍，因為佢地根本唔知香港仲有藍絲，佢地係覺得香港政府做既野，全香港市民都應該要反抗，我同佢地講有藍絲既存在，佢地又起曬鋼咁狂屌佢地。

佢地知道d黑警做過d乜，仲話知道有武警混入，但好多比較detail既野就唔係好清楚，因為台灣果邊d新聞無好詳細咁講香港發生既野，佢地都係上網自己睇番黎。

有個司機大老同我傾到錶都唔記得落，到落車我問佢幾錢，佢話唔洗錢，當係佢支持我地香港人既小小心意，咁我就應承左會幫佢買物資比學生。估唔到佢竟然仲問我要唔要多d，仲即刻拎銀包想比錢我，話自己揸的士唔係有好多錢，但好想盡小小心意幫到我地。當時真係好撚感動，we are not alone！

一路上我都有airdrop d文宣圖出去，但估唔到係機場收到好多位手足既airdrop，去到台北車站又收到幾次airdrop，食食下飯又收到幾次，文宣圖庫又多左十幾張！

無論我地香港人加油，反抗定報仇，其實都唔係剩係我地既事，世界上仲有好多人都同我地企埋同一陣線，只要我地齊心，不分化不割𥱊，我地一定可以光復香港！

we connect